係銅鑼灣既手足, 市民, 請準備好第二波既黑警衝擊

兩邊都稍作休息, 整理
天黑就會再推

請預先計劃逃生路線
相信黑警將會灣仔及天后包抄
仲會有大量鬼係銅鑼灣出沒

盡可能, 打狗, 救人

小心仲有鬼，上兩次都係cwb出事

勇武撤先

和理非慢慢撤

化整為零慢慢散水

我唔建議打狗救人
今日啲臥底狗又進化左
好可能有便衣狗大龍鳳呃人然後拉你告襲警

要救嘅救識嘅隊友
同隊隊友齊上齊落
對所有人都安全